瞓唔着 落街買咩食好？

準備飲早茶

打個飛機補充下蛋白質啦

自己一個飲？

自己打飛機呑咗佢

七仔有咩好嘢食

雞肶

Okay

食完之後再呑自己d精

Good boy

吞完精再打多次飛機

買啲麵自己煮

早茶茶市大部分都係一條友飲有咩問題

老麥 麥樂雞餐 再加杯麥旋風

買湯粉麪， 記住叫埋熱飲，會好訓些少。。。

毒撚識閪煮麵

落咗七仔買雞脾食

食我ok?